# open, fopen 차이

* open
	* fopen -> 파일 디스크립터를 사용
		* 파일 끝
				* EOF를 찾는 방법
## 링크
### 링크의 종류
				* 하드 링크

				* 하나의 파일이 두개의 이름으로 불린다고 생각하면 이해하기 쉽다.
				* 심볼릭 링크

				* 윈도우의 바로가기 버튼경우 (비슷하지만 다르다.)
		* 차이점 

			* inode?
			* stat [파일명]
